%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% oswiadczenie o udostępnianiu pracy dyplomowej %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cleardoublepage

\begin{flushright}
załącznik nr 2 do zarz. nr 97/08/09
\end{flushright}

\vfill

\begin{center}
\Large\bfseries Oświadczenie
\end{center}

\vfill

Wyrażam  zgodę / Nie wyrażam zgody*  na  udostępnienie  mojej  pracy  dyplomowej / rozprawy doktorskiej*.

\vfill

Gliwice, dnia \today                                                                          

\vfill

\rule{0.5\textwidth}{0cm}\dotfill 

\rule{0.5\textwidth}{0cm}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
{\begin{center}(podpis)\end{center}}
\end{minipage}

\vfill

\rule{0.5\textwidth}{0cm}\dotfill

\rule{0.5\textwidth}{0cm}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
{\begin{center}\rule{0mm}{5mm}(poświadczenie wiarygodności podpisu przez Dziekanat)\end{center}}
\end{minipage}


\vfill

* podkreślić właściwe
